【天價屎水是恩賜 港豬要努力喝唷】支那屎報:香港搞海水化淡等同港獨行為 這些年來供應食水都是恩賜

人地習帝賞賜你地食水 感恩未？